{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、ヤノルジャペンションのカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 チェックインのご利用案内は以下の通りです。 愛する人とスパを楽しむことができる時間は、入室した日の23:00までです。 スパSETの価格はカップルスパSETが30,000ウォンで、家族スパSETは50,000ウォンです。 現地決済であり、スパのご利用の際には水着の着用をお勧めします。 愛する人とバーベキューパーティーを楽しめる時間は夕方7時から10時までです。 バーベキューの使用料金は人数によって異なり、当日現地にて決済されます。 一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 IPTVとWiFiを利用して、客室で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 暖炉は20,000ウォンの料金があり、スイートとグランド客室でご利用いただけます。 屋外プールは5月中旬から秋夕まで運営され、利用は無料です。 注意すべき点は、安全に注意する必要があります。 カラオケは20,000ウォンの料金があり、スイート、グランド、パビスの客室でご利用いただけます。 フットサル場はペンションの屋外に位置し、利用は無料です。 屋外カフェはプールの隣に位置し、利用時間は午後10時までです。 ビームプロジェクター、団体食事、バーベキューもご利用いただけます。 ペンション内には駐車可能なスペースが40台あります。 ゴルフ練習場はペンションの屋外にあり、利用時間は8時までです。 使用料金は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパSETの価格はカップルスパSETが30,000ウォンで、家族スパSETは50,000ウォンです。現地決済であり、スパのご利用の際には水着の着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "愛する人とバーベキューパーティーを楽しめる時間は夕方7時から10時までです。バーベキューの使用料金は人数によって異なり、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で暖炉を使うことはできますか？",
            "answer": "暖炉は20,000ウォンの料金があり、スイートとグランド客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "屋外プールは5月中旬から秋夕まで運営され、利用は無料です。ただし、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは20,000ウォンの料金があり、スイート、グランド、パビスの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用料金はありますか？",
            "answer": "フットサル場はペンションの屋外に位置し、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外カフェの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外カフェはプールの隣に位置し、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースが40台あります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場はペンションの屋外にあり、利用時間は8時までです。使用料金は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 850,
        "QA": 645
    }
}